「底已露」一直咁落去，政府唔頂得幾耐「底已露」

春袋排行榜
1。美領（主權，低估超過25萬人，4點即時派UC煞停）
2。支那辦（主權，超重兵，國徽為最重要）
3。機場（無所不用其極搜巴士，打街坊都要守）
4。鐵（冇人返工就GG）

垃圾排行榜
1。垃圾會（任衝）
2。Popo（condom）
3。馬路（塞左罷鳩就）
4。狗屋（你惡唔出咩）

點解政府要派UC
先唔講咩引發捉鬼分化，抹黑示威者
最麻煩就係：示威者收放自如，政府冇符！繼續搞落去，政權會gg
政府最期待既畫面：
1。冇人示威
2。示威者對平民殺人放火
政府捱唔住，要盡快完事
一定要派UC玩鋪激
中環燒紙皮，又被破解，結果想玩911蕭若元
務求盡快了事
問：政府點解口講和解，popo武力升級
答：中共絕技 - 拉一派打一派
拉攏和善既市民（講和）
恐嚇勇武市民（狂打）
所以一邊講和，一邊打人係策略黎，唔係思覺失調

結論：睇得出好心急，照舊多陣，政府就gg

推1/10

幫你推

Up

推2/10

講左十鳩幾萬次
中共垃圾技倆70年無變過
聽日又想重演67暴動
全香港都知得工聯會識整菠蘿

香 港 所 有 男 人 同 我 入 黎！

睇完記者會，林鄭已經拎返主導權

真係
樓主精神分裂

再諗真d，佢腳軟得個西樣信心滿滿

推

極危險 連思覺像也失調
無辦法接受現實 自製假想能延續故事
妳的聲線還仍言猶在耳
已分不清楚我位置

繼續戰鬥 一齊行

呢排d思想轉得好快
睇少d777記招可能正常d

其實警察要出卧底先拉到人已經知冇曬招

我地繼續咁搞好快酒店業，旅遊業跪低，開始商場都頂唔住貴租跪低。

到時唔好話5大訴求，10大訴求林鄭都要跟住做，唔係啲大商家一定屌撚到佢反皮

我地犧牲左好多義士，但方向好正確

push

20大訴求都要照做
老鼠曾仲話ready攬炒
老解都未見到半隻

你吹咩有人正評

條仆街政府連生態都搞，滅絕人性，等比國際加強制裁，你老尾

佢實老屈示威者

成班老野靠嚇，21世紀啦仲老解，收皮啦，摺完張被好訓啦

[超合作運動] 全球齊篤灰 #wtsappforhk #standwithhk

拉埋外國勢力齊篤灰順便宣傳警暴

後果自負，後果自負

推，集中精力打春袋

Push

五大訴求 缺一不可 915民陣銅鑼灣遊行 全球齊篤灰 #wtsappforhk

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

831

咁樓主應該推兄弟爬山post
唔好俾佢拉一派打一派

輕輕一推~

在黎明前的時間是最黑暗。
只要堅持下去，才可看見曙光。

不錯分析

黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 31/8更新版

講得好

唔好寫尼d打飛機文啦 手足繼續 keep住做嘢

睇完好爽不過都係推下行動post啦

全力搾春袋

908果日好似慶祝美國獨立日咁
十一都要做護旗手

聽日有破壞一定係中共搞

其實聽日要保平安係咪要三罷?

而家都係推915遊行先啦

你真係瘋狂9up

up

照舊多陣
繼續不停變化 發掘更多春袋

[廣傳]一招密技破解三大電話難題（iPhone版）

求春袋

爽

收埋左皮啦
上個月仲吹緊風半個鐘落嚟
又駐紮深圳灣

今個月冇曬聲氣

佢咁奸,啲戲交得足啫

推，推到港共政府！

我覺得似會

屌你老母

篤灰熱線其實恐怖過智能燈柱 （一定要推上國際）

買兩邊嘅野你識啲乜

個樣係咁

我聽完popo會個熱線本身開始灰
但諗深一層其實咁代表佢無能力搞
先要搵藍絲濕鳩人搞我地
仲要以藍絲嗰種成事不足遲早出事
再加埋無限上漲嘅警權
運動有足夠柴火燒落去
而家係鬥堅毅鬥長命嘅環節
對家每步都想嚇走和理非普通市民
但所幸嘅係晚上見到大合唱嘅各位
就明白今次唔是咁易的
唔想對唔住走咗嘅手足
重整旗鼓撐落去啦

好亂呀 樓主

首先要做就唔好花精力係fake news到

推捱落去!!

繼續

推
人權法就過啦

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
手足每晚都好努力貼連儂，只係凌晨3-6有班賤人出黎做撕紙狗！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！
一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！！！堅持到底！！！
5. 做運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.10

主權
真正春袋係呢點
所以任何有關既事都好有用，我相信就算搞個港獨論壇都好有效

我覺得要整鋪大既,等大家覺得休班警帶警棍會搞到個情況仲亂,問題仲嚴重,可以點搞好?

十一黃金週又冇錢
支那人落黎就齊齊輸出革命

但犧牲左好多手足係真 所以更加要贏

屌你 日日睇你啲post真係會精神分裂

不過你咁樣講都好過散播失敗論嘅

推呀 堅持呀

聽日係休息日

我願榮光歸香港

政府真係垃撚圾

一日未贏
都唔可以放鬆

同意，政府Line to take已亂
6月仲玩緊唱和理非打勇武
人鏈明明係和理非，但又出聲打壓
政府內部大亂，無差別譴責，真係底已露
我哋應盡力分化政府支持者
例如鼓勵佢哋聲討任何讓步

有道理

香港人一齊贏呀屌

如常翻學翻工 放學放工翻屋企聽香港國歌

講得啱

不過篤灰熱線同休班狗棍算新招呀

Sir this way

希望各位撐落去，我地要救返晒啲手足清算班仆街
我地一退一縮原地踏步重復犯錯就會輸架喇
懇請各位繼續撐落去

美領英領德領歐盟

請願

借力打力 聽日真係暴動就要求緊急法/戒嚴？

合理推測
繼續堅持信念

彭斯好波

香港加油

撚狗熱線就有
休班棍仲on9，有識認

就算係咁
都唔可以輕敵

推！

堂堂美國副總統驚777

其實好on9
911係星期三
邊有人得閒玩
諗衣條橋真係on9到

同意

篤灰熱線on9 我地大家耐唔時得閒冇野做，就send 啲狗/軍妓相上去，一係就啲廢老相，721 元朗啲冚家產既相上去，大量唔關事既相，睇都睇撚死佢，好快佢地就唔玩呢個熱線

休班狗棍仲on9 啦跌左出黎全世界知佢休班狗，同住邊頭附近，以後返屋企都淆到仆街

推推推推

講真，警棍篤灰係靠嚇多過乜，而家阿叔都拎刀啦，
拎支棍你敢唔敢用先，而家係休班警唔係退休警，一陣當你Condom 長糧都無埋。
篤灰唯一擔心係自己人告，講真係咪證據強力左先，隨便影張大頭相就告到暴動，係咪咁兒戲。而家佢唔係無人告，你睇深水埗中環隨便都拉到人，問題係幾多真係入到罪。

我都唸緊，集思廣益，大家唸兩日再討論下

流動國徽被污穢有冇得諗？

文宣繼續呀
我地都要拉攏返更多人

繼續去美領，玩中聯辦，玩機場，玩黨鐵

冇衝突佢階段性勝利一兩次，但揭咗底牌

記招會都係做場戲俾佢哋D FANS睇者
內裏佢哋不知幾撚驚

堅持啊

兩個post都有正皮果啲係咪都精神分裂

香港無人識，除左工聯會

都搞左3個月拉既拉死既死，仲有乜搞作

堅持

Keep全做野
如果民陣915有遊行
希望大家可以一齊出去文宣

上次放火燒出口我地防唔到
下次應該點防好？

推 撐住呀
聽日所有活動停一停先 唔好比位人份

唔駛防，講多謝

想和勇分割, popo唔減力度邊有可能, 好多和理非都係因為popo濫暴先出出現
香港人繼續見招拆招

915

正式發佈 9月11日示威者向美國悼念日文宣 大家今晚12點前要對全世界宣傳好！

副總統

但依次放火搞衰左我地去美領嘅美姿喎
好失望 我都未唱國歌就腰斷

同意美領係另一弱點
中国同US打緊貿易戰
咁多香港人走去唱人地國歌 做護旗手
中國人最要面 何況習大大
仲要又上撚哂外媒 嬲過火屎
林鄭不論用新聞稿定今朝見傳媒
都講到明: 唔好再做啦
所以應該可以再搞多次？

OK我明你意思
咁我答你：冇得防
靜待時機再黎
佢特登煞停你
唔放火都會用其他方法封你後欄

鬥耐心

拿著紅旗反紅旗一向係最有效招數
例如狂讚何君堯堅定、民建聯支持撤回無恥

我地要繼續努力!!!!

拉一派打一派
大家都好清楚共產黨招數
Push

gel定頭等贏

即係見唔對路都唔好阻止？

多謝勇武巴打，繼續打春袋！

唔好咁啦，有讚有貶係連登精髓黎

佢整咁既白色恐怖都係恐嚇我地,我地就幫佢搞亂啲,亂到佢控制唔到自動幫佢戒鹽.唔好周末搞,朝早返工,幫佢地罷工.政府而家咁敏感,搞少少野都幫手封呢個停果個可以善用下

共匪 70年來，不只搞分化，滲透，賄賂，搶掠，還有 賊贓嫁禍，暗殺，數之不盡。
而家用 OT錢 賄賂 警犬。

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文文宣，寄給國會議員！普選和永遠廢除中聯辦；
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

好有質素嘅分析

我唔敢亂打飛機好驚個仆街政府會做啲唔知咩

朝早封站，全世界罷工，但手足會好危險，因為難撤

其實上次 813 機場衝突
狗仔好驚會破壞機場設施
所以狗唔敢衝入機場清場

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

冇用的
唔好玩泥漿摔角
只會自己一身泥
如果覺得係UC，就退後幾步睇表演
最重要唔好有群眾鬥群眾既畫面
不過你話燒站口紙皮係咪咁大件事
我又唔覺得，係咪UC好難講
不過港共見幾十萬人去美領，一定全力stop

四大春袋，堅持渣爆

但係香港得工聯會識

輕輕一推

我宣佈樓主係連登陳雲
啱啱食左藥

903

到底係
政府真係on9
定我地太樂觀

支持鼓斯

屌果日 開哂POST準備大合唱美國國歌, 最後被POPO橫蠻終止

初步構思,要深入討論可行性
其實真假捉跳閘已經可以引起好大混亂,組隊演戲互捉
話你有跳,我有跳,照拍照跳,罰唔到

會唔會屈落陳浩天到

Glory to Hong Kong!

方向正確, 可以繼續!

真春袋係
成立臨時立法會
進一步成立臨時政府

依家咪係囉 仲洗咩要求

睇完細良？

假如我哋係被命運選中嘅一群，咁就要不斷做，堅持做，要記得我哋嘅煲底之約，

岩呀，堅持就夠

大家繼續努力！

香港戰勝歸來、榮光全歸香港

pish

睇7婆個閪樣咁殘都知佢就GG

臨訓輕輕一推

就要由民建聯開始分化，佢哋要理會選票問題。

Tui

慢慢玩 不送頭

樓主開財演mode

等緊十月一唱美國國歌

Me2

真係有點咩事唔爭在屈佢落去
講又有經驗又整炸彈叻 工賊會認第二冇人敢認第一

要鬥長命呀
未到最後都唔好認輸

你想帶風向定點？
我跟唔到

隔離post話9.16有珠寶展
好多外國人㗎

唔好咁樂觀,爛船都有三根釘,有撚排打

不過繼續往死裡打就無撚有錯

呢場大戰結果只有兩個

有賓周既香港人死晒 或者 共匪消亡

自己打飛機POST, 不過我BUY

難怪樓主個id有啲熟

不過正評比樓主個春袋&垃圾排名

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

認真？
依家玩匿名舉報已經可以玩死你
仲要有休班棍 講到明可以執行職務
你地係會不知不覺比人拉晒
仲係到打飛機話自己贏？

分析得好

支聯辦同機場真係要諗辦法點樣再搞多次

重點，不分和勇

問：政府點解口講和解，popo武力升級
答：中共絕技 - 拉一派打一派
拉攏和善既市民（講和）
恐嚇勇武市民（狂打）

瘋狂送fake news比黑警，玩爛佢個篤灰
休班棍仲on9，衝出黎比人點相

港共想行網絡「城牆」 手足小心
但block埋fb, ig 隨時班淺藍偽中立港豬同你死過

大力tui

agger, 有冇機會短機搞多次美領
今次係call國會for help

我地知姐，但應該一早發動民宣露對家底，冇理由坐以待斃

揸緊春袋

721831

曾經嘅人民議會呢

立法會點樣春袋
攻陷個日對我方不知幾大振奮
試下再入佢立會 佢比唔比多次?
唔係春袋 係佢依家下下都

個人認為 3>1>4>2

和理非 同勇武be water 快閃可以做好D

盡量減少被捕人數

並增加對政府壓力

漏咗啲燈柱
無撚咗第二日就即刻起返
仲緊要過啲紅綠燈

出多d po 等理狗自己去擾民

咁如果有藍絲火燒美領，

係咪代表美軍會立即來了

笑撚死 之後又係輸曬

9月15日行動Post

去Twitter去fb報定案
聽日無示威行動
有咩事係支那做既

但有冇諗過啲商家佬會爆屌我地，雖然唔撚驚，但一般小市民可能會比佢地帶風向 btw 好彩誠哥冇屌我地

樓主想點撚樣

認同，幫你推

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔係點叫攬炒

乜尼

人地叫反英抗暴
粉碎英美帝國主義侵略
仲有毛主席萬歲

咁先搞到周街放真假菠蘿姐
算係咁啦

勿忘新屋嶺 831 721

手足們頂住

推推推

咁大個春袋，我想玩happy corner

最緊要唔好俾人拉

推
垃圾支共無棋
解放軍唔敢出
最多係混入

推，大家keep住，堅持住。

依啲飛機文成2000個like
唉。。。
咩叫贏呀
dllm 香港人

Push!

和理非大遊行

放棄 一世都對唔住咁多個義士

Pish

911 工聯會做野

死都唔會忘記831，721

啲popo見人就打喎
大埔個學生都唔係勇武啦
我覺得係佢地失控

個個禮拜去1-4

幫推

咪on9啦，仆街政府會想同你攬炒？佢依家唔宣布戒嚴都戒嚴緊啦，又可以嚇鳩市民，但又唔使攬炒先係上策

拉一派打一派

sor...想問點解全港都知得工聯會識整菠蘿?

就捱唔住啦
跟住比中共擺上抬

大家真係要堅持咪中港共計，過人權法佢地繼續一定繼續打洛水狗。

香港人係唔會放棄架

呢個時候文宣好緊要
盡量整理文宣為主，比對方慢慢心急

915民陣大遊行

915大遊行

核彈都唔割

差啲跟唔到樓主步伐

緊急! 推到上報! 要HA 交代!! HAIT 高層圖隱瞞遭黑客入侵事件, 7百萬港人資料恐洩漏

(突發)爆眼女義士事件，HA secrets爆料警犬搵左兩個藍屍醫生做顧問準備作故仔

我去咗聯合國人權理事會 發現婦協公然派fake news！！！

新屋嶺全部義士已認罪 ！用幾十個手足條命換呢個核彈返黎！！！！！！！

支持

活在自己的世界自high

高汁

機場排名應該高d

我同你講支聯辦個國徵其實無咩用
佢只不過要搵個藉口發難
要有用一定係機場先最有用
因為關乎到經濟問題

咪咁輕敵啦！
佢哋宣傳緊話打唔講廣東話的人
真正目的係以退為進
佢哋想硬推煲東瓜呀！
奸險到爆

好想快啲10月

請揸啱春袋

革命未成功，五大訴求缺一不可

推你

原本香港係咁:
|||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||

一心諗住用共匪一貫手法，拉一派打一派，聯合次要敵人打擊主要敵人，想變成咁:
|||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||

但其實721之後，黃果邊已經變成咁
|||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||

再之後既警暴、811爆眼、831警察恐襲等等，連啲街坊都睇唔過眼，已經變成咁:
|||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||

林鄭離地到咁，仲想拉一派打一派?
- 做人離地 (唔識用八達通)
- 政策離地 (唔知送中幾大鑊)
- 處理離地 (以為警察可解決危機)
- 善後離地 (探黨鐵閘機)

林鄭離地既程度簡直不能用筆墨黎形容

推 繼續大大力錫春袋

因為67暴動周街炸人壇野就係工聯會搞

食屎啦港共政府

哦

不過而家youtube咁發達 刨下教學片應該人人都識

金管局?

分析幾好
星期日遊行見

好 玩多陣先

推呀~~~